點解中國拍咁多戲咁好票房但拍唔出好似鐵達尼咁既神作？

因為如果中國真係有單沉死咁多既人

中國一定會話
無死過人，無事

跌落尼號

建黨偉業

不如話鉄達尼 當年中國拍有無人睇

東莞日日上映緊

易家拍得差都好票房
點解仲要拍得好

正評不是這樣R的

拍一套盡責既政府救同胞於危難之中

係習總既努力下
全員生還！

太平輪？

解放軍勇救澳門

依家仲東莞？

好睇嘅戲支那人唔鍾意睇

因為大陸人唔會掉左粒海洋之心

1.觀眾水平，中國人喜觀看中國特色的電影
2.票房大收同電影水平冇直接關係，電影只要稍為有少少製作＋攞到戲院排片比率高＋宣法OK＝大收，例如：賭城風雲、T4、T5
3.意識形態

就算有神作，以中國人啲質素，都唔識欣賞

如果死的係日本人呢？

吳京上船 救走手持中國護照既所有人
外國護照 （特別日本人 ）沉落北海

咁係頭等個班有錢人咪

支那全部都弱智既 你比天線得得b 佢 佢都好好收架啦

點會 中國人都一撚定有愛心

當吳京一腳踢開鋼門 黎救走佢地個陣

鏡頭一轉
一個中國暴發戶指住一個金髮細路人仔
叫吳京救細路 唔好救自己
跟手講一大輪比大陸人聽既愛國說話

到電影最後
吳京單手托走所有人 +金髮細路
其他鬼佬死撚曬 （包括上船時 笑鳩暴發戶既日本人一家）